根本同恐襲冇分别

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

黑警死全家

屌你老尾。
一定要清算警隊

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

有分別
恐怖份子係為理念
但班狗純為份人工出香港人

*出賣

小朋友都照打到爆缸

屌你老母 一定要拆撚左狗鐵個閘機佢

唔拆閘機好多港豬會照比錢
拆閘機！

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

父債子還

屌
而家慘武要用恐怖份子同黑警比較
拉登都高尚過警畜
到底警畜可以有幾下賤
比人斬做左condom 都仲要咁賣命
警畜條命到底有幾賤

所以我先話有分別
班狗做既野連拉登都睇唔過眼

恐怖份子衰到盡都有理念, 雖然唔應該認同
香港畜警只係收錢殺自己人的賤種

自推

又超越左人類歷史既新低位
最垃圾最賤